8歲女童天生無腳，只能以沙甸魚罐頭充當義肢！

有片：

敍利亞飽受戰亂摧殘，無辜民眾為了躲避戰火逃離家園（圖）前往難民營。一名8歲女童瑪雅（Maya Mohammad Ali Merhi）天生沒有小腿，在資源匱乏的難民營中，只能夠用兩個沙甸魚罐頭充當義肢，在沙地上慢慢行走，見者心酸。

瑪雅天生沒有雙腿。

其父說：「望着她在爬，而其他人又跑又玩時，真是心如刀割。」

罐頭都得 咁condom都得啦

你真係覺得好好笑？

LM

慘.

連登狗唔係好支持打仗㗎咩

又關事？

revenge!!

諗起300: Rise of an Empire 個女主角

明知戰亂仲生仔

真心想知點解

天生無腳

其實佢無講錯，
因為戰爭佢地被迫去難民營，而難民營資源短缺，所以佢先要用罐頭當義肢